覺唔覺氣流應仆街死

次次搭飛機都淆到仆街
俾Lost創傷左次次震完都覺得會一野空難

我思考左post名一陣

空氣應該消失

我入嚟以為係講緊耳仔痛
點知睇完都係成頭問號

樓豬同 語無_倫次郎咩關係

樓主應該即刻死啦

語癌？

氣流都有得講

屌，睇之前仲諗緊邊間公司叫氣流，入到黎先知樓主原來弱智